大家平時落樓見到看更會講啲乜？

你好？早晨？
Bye?
定係唔撚理照走

恭喜發財

生日快樂

看更：出街啊?
我：坐係度啊?

翻屋企阿？
唔係阿我去游水

壽比南山